一人一首好聽嘅英文經典金曲

早排聽電台俾我聽到John Denver嘅
《Take Me Home，Country Roads》

點知一聽就鍾意咗

唔開心嘅時候聽住呢首歌，舒舒服服睇下風景，真係好治癒

想問下各位巴絲有冇好聽嘅英文經典金曲可以推介下

nothing gonna change my love for you

Hotel California

That’s Why (You go away)

Country roads, take me home~
To the place i belong~
West virginia, mountain momma
Take me home, country roads~

All my memories gathered ＆round her
Miner's lady, stranger to blue water
Dark and dusty, painted on the sky
Misty taste of moonshine
Teardrops in my eye

Country roads, take me home~
To the place i belong~
West virginia, mountain momma
Take me home, country roads~

呢首賣飛佛

Because of you

呢首由高登玩到而家

My Love by Westlife

Lemon tree

好鐘意 Mariah Carey 既 Heroes

HC
好中意趙傳個版本

Can I kick it

Just the two of us
Reality Richard Sanderson

When you say nothing at all

lm

Close to you - Carpenters
I started a joke - Bee Gees
Lost in love - Air Supply
Tequila Sunrise - Eagles
Heat of the moment - Asia
True - Spandau Ballet
Against all odds - Phil Collins
Lost in your eyes - Debbie Gibson
The one you love - Glenn Frey
Honesty - Billy Joel
其實要我講多好多都得 不過唔知你鍾意啲乜嘢style 多啲最鍾意就係聽英文舊歌細個有啲成日聽，大個咗就不斷繼續發掘

true love ways - Buddy Holly
the end of the world - Skeeter Davis
It's been a long, long time - Harry James
so this is love - ilene woods
暫時諗到呢幾首

carpenters

蘇乜住科米蝦皮en頂

阿夢，你都係講返英文啦

Air Supply 既 Goodbye 都好正唱得好有feel

Bee Gees

Tears in heaven - Eric Clapton
Sorry seems to be the hardest world - Elton John
Your Song - Elton John
Goodbye - Air Supply
Piano Man - Billy Joel
How deep is your love - Bee Gees

仲有好多好多，好鐘意聽英文舊歌

呢首我覺得都好正好經典

The Flying Machine -
Smile a little smile for me

The Marmalade -
And yours is a Piece of mine

Simon & Garfunkel -
El Condor Pasa

The Cascades -
Rhythm of the rain

我又冇話特別鍾意邊種類型因為我都係啱啱開始接觸英文舊歌

暫時好鍾意嘅有

Nothing's gonna change my love for you - George Benson

Right here waiting - Richard Marx

Reality - Richard Sanderson

Mr Blue Sky - Electric Light Orchestra

Ain't No Mountain High Enough - Diana Ross

In the Air Tonight—Phil Collins
一個人聽好jeng 特別係搭車/係海邊吹風果陣

Heal the World -- Michael Jackson
You are not Alone - Michael Jackson
Till the End
It might be you
I swear
Greatest Love of All
Say You Love me
It's All Over Now
Save the Best for Last

Yesterday more

perhaps love

Always
Separate lives
When will I see you again
Key Largo
It might be you
Lady
⋯
⋯
⋯
仲有好多好多😍
前面啲巴絲分享嘅，有啲都好鐘意，
盡量分享啲未寫過嘅☺️

That’s why you go away

More than words - Extreme

space oddity

The one you love & True😍
呢兩首嘅saxophone獨奏部分百聽不厭！
Btw True 呢首歌其實歌詞好玄，但越聽越有味道

好鍾意呢首歌嘅歌詞，填得非常好

part time love david gates

Eminem - lose yourself

John Lennon - Imagine

呢首都十分經典，比香港歌手翻唱過tim

Stairway to heaven - Led Zeppelin

呢首 Pretty Woman 既插曲

Seal with the kiss
Brian Hyland

Eric clapton首wonderful tonight都好正
careless whisper都喺啲經典歌

how deep is your love 賣飛佛

敢愛敢做呢首都係我favourite

Dancing Queen

Thank you for the music

In the still of the night

Solider of fortune
Deep Purple

Temple of the King
Rainbow

my girl by The Temptation
Boyce Avenue 版本

Lady in black
Uriah Heep

talking to the moon

Happy together - the turtles

好啱瞓覺前聽

Inkpot
Shocking Blue
香港人實聽慣聽熟

(I’ve had)The time of my life

齣戲都幾好睇㗎

細個嗰陣老豆揸車會播英文CD 由細聽到大
依家自己揸車間唔中都會播英文舊歌playlist

Bee Gees, Carpenters嗰啲必聽
Chicago - If you need me now
Chicago - You're the inspiration
Bread - If
Don McLean - Vincent
England Dan & John Ford Coley - I'd really love to see you tonight
依堆對我嚟講都好有feel

呢幾首都好聽呀
等我推介多幾首睇吓會唔會有多啲巴絲有共鳴
Don’t dream it’s over - Crowded House
That’s why you go - MLTR
Sailing - Christopher Cross
Superwoman - Karyn White
Dust in the wind - Kansas
Everything I do - Bryan Adams
She’s like the wind - Patrick Swayze
When a man loves a woman - Michael Bolton
Un-break my heart - Toni Braxton
The boxer - Simon and Garfunkel
特登全部都唔同歌手呢啲歌係我一打完個名之後就已經浮現咗個melody 同埋有好幾首歌嘅歌詞都好有意思 好值得咀嚼

巴打好有心分享多謝你呀
你推介嘅歌都夠我慢慢歎了

VincentThis world was never meant for one as beautiful as you有時聽到個人會有啲抑鬱 身同感受咗
Bread 嘅 make it with you 都好好聽
England Dan & John Ford Coley 仲有一首叫做We'll never have to say goodbye again 都好聽
Chicago 我直情買咗佢哋嘅黑膠碟

屎係黃色既～～

笑左 又係佢

Right Here Waiting

The Sound of Silence

dreaming of you
eternal flame

屎係黃色嘅～my love

Tell Laura I love her, tell Laura I need her

Lm

First of may
Tears in heaven

Piano man

是咪903

Bobby Vinton-those were the days
Harry Belafonte-jamaica farewell

only you都冇？

係呀，早霸王

Chicago—Hard to say I’m sorry
The Vogues—You’re the one
Earth, Wind & Fire—September

我都好鍾意bee gees

September 真係好撚正

Bee Gees-How deep is your love

我都係第一次聽 好舒服

Backstreet boys - I want it that way
Savage Garden - I want you
Jackson 5 - I want you back

Roxette - It must have been love
Stephen Bishop - It might be you
NSYNC- It's gonna be me

最鍾意將歌名同主題差唔多嘅歌link埋一齊
好似三部曲咁聽
Btw 有冇巴打聽開Queen?

yup
個人鍾意Live version John Denver獨唱多啲

Paul Anka-Put your head on my shoulder
Elvis Presley-Jailhouse rock
Elvis Presley-Can’t help Falling In Love
Robbie Dupree-steal away
Madonna- Like a virgin
Redbone-Come and get your love
Stevie Wonder-Isn’t she lovely

有心嘅朋友可以逐一欣賞啦
00後巴

入嚟就係想講你呢首

Oasis - Don’t look back in anger
Bread - If

careless whisper
africa
estranged

Imagine
咁多年都咁好FEEL

You are not alone - Micheal Jackson

你頂冷帽收到未？

can't fight this feeling

Reo speedwagon

我認得你

過年前已經收到喇，不過實物同圖文有啲不符，戴完之後效果都唔係咁好笑

感覺上買哂錢，我覺得唔抵玩，所以就懶得Share了，之前仲周圍同朋友講出去玩嘅時候就戴俾佢哋睇，而家我當冇咗件事算，因為頂帽真係好麻麻

What you won’t do for love
Every breath you take
Drive
Heart of glass
...

reality -air supply

Hey now hey now

Billie Jean
Waiting for a girl like you
Arthur’s theme
I like Chopin
Livin on a prayer
Your love ( josie’s on a vacation far away~)
Careless whisper
Don’t stop believin
What a feeling
Crying in the rain

LM

I started a joke

It might be you

以前d劇好鍾意用一堆英文經典金曲

竟然圖文不符

樓主聽funk 一定要聽 Earth Wind and fire 同 Kool & the gang
Prince 同 MJ都好好 推little red corvette 同 one day in your life

How can you mend a broken heart

強帖留名

係戴咗之後成浸柒味出哂嚟

who is the girl with the crying face

你嘅意思係 Country roads，Take me home 呢種類型係叫Funk？學到嘢了

多謝巴打嘅推薦先

Imagine

嗰類應該唔係，Funk 係有節拍想跳舞咁，我都唔係好熟音樂

500 miles

哦好，我去聽下先

Reality - Richard Sanderson

You raise me up
It's my life

smelly cat

呢首我都好鍾意

ass with a kiss

我都好鍾意 勁好聽

How am I supposed to live without you

Close your eyes give me your hand

多謝！但係我本人唔多鍾意

可以聽返原本Marvin Gaye嘅Ain’t No Mountain High Enough
如果鍾意George Benson,推介George Benson嘅Give me the night

多謝推薦

Sealed With A Kiss - Brian Hyland

仲有少林功夫醒

Bread - If
Bread - Make it with you

Doris Day - Ain’t we got fun
Cat Power - The greatest
Frank Sinatra - That’s life
Cagnet - Hear me cry

Bohemian Rhapsody

Somewhere over the Rainbow - Israel "IZ" Kamakawiwoʻole
Whitney Houston - Where Do Broken Hearts Go
Whitney Houston -How Will I Know

Every breathe you take

Bohemian Rhapsody - Queen

Wind of Change
Sometimes when we touch
Without you
Better Man
I Don’t wanna fight
Lonely Won’t leave me alone
It Might be you
Because I love you
Every time you go away
Masterpiece
When a man loves a woman
Only Love

利申：00後 上面果堆細細個開始聽 百聽不厭

屎係黃色嘅my love

ABCDEG HIJKLMNOP

我幾鐘意呢個Boyce Avenue既cover, 唔會好過火份

兩小無猜😍重有首melody fair

MLTR - That’s why you go away

MaMaaaa
Ohooooh

bohemian rhapsody

唔hard sell，聽落好舒服